# novel

- title: 一億年ボタンを連打した俺は、気付いたら最強になっていた～落第剣士の学院無双～
- title_zh: 一億年按鈕按個不停，回過神來我變成了最強～吊車尾劍士在學院開無雙～
- author: 月島 秀一
- illust:
- source: http://ncode.syosetu.com/n1474fh/
- cover:
- publisher: syosetu
- date: 2019-08-18T13:27:00+08:00
- status: 連載
- novel_status: 0x0000

## illusts


## publishers

- syosetu

## series

- name: 一億年ボタンを連打した俺は、気付いたら最強になっていた～落第剣士の学院無双～

## preface


```
劍術學院的吊車尾劍士的面前出現了一位拿著“一億年按鈕”的迷之老人。這是一個按下後可以得到一億年修行成果的魔法按鈕。吊車尾劍士抱著懷疑的態度按下的那個瞬間，感到了自己身上涌出了龐大的力量。之後他欣喜地一直按了個不停——按了個不停。

那是被詛咒的按鈕。按下去的瞬間，他被關進了一億年的“時間的牢獄”。最初的百年間他感激的日夜修行著。千年中，他忘記了自己為什麼在揮劍。萬年時，思考本身被放棄了。

一億年後，成為了廢人的他終於回到了現實世界。但同時他忘記了這一億年間的記憶，留下的只有鑽研磨練後的劍技本身。[按個按鈕就能夠變強！？]搞錯了的他把按鈕按了個不停，然後在牢獄中詛咒著愚蠢的自己。在這個地獄般的一億年的循環中，他意識到一件事。

[把這個世界砍了的話，不就能出去了……？]
數億年之後，[砍翻]時間牢獄的他終於逃離了那個循環。

這是一個劍術學院的吊車尾劍士用極限般的劍技洗刷污名，響徹世界的故事。

【令和元年、年間1位の人気作！ 富士見ファンタジア文庫から書籍化決定！】
　剣術学院の落第剣士に『一億年ボタン』を持ちかけた謎の老人がいた。押せば一億年修業したのと同じ効果が得られる魔法のボタン。落第剣士が疑い半分でボタンを押した次の瞬間、その身に絶大な力が宿るのを感じた。彼は喜んで何度もボタンを押した――押してしまった。
　それは呪われたボタンだ。押した瞬間、彼は一億年という『時の牢獄』に閉じ込められた。最初の百年はこれ幸いと修業に明け暮れた。千年が経ち、自分が何故剣を振っているのかわからなくなった。一万年が経つ頃には、考えることをやめていた。
　一億年後、廃人同然となった彼は、ついに現実世界へ戻った。同時にこれまで過ごした一億年の記憶は忘却され、残ったのは研ぎ澄まされた剣技のみ。「ボタンを押しただけで強くなれる！？」そう勘違いした彼は何度も一億年ボタンを押し、そのたびに愚かな自分を呪った。そうして地獄の一億年をループし続ける中で、彼はあることに気が付いた。
「この世界さえ斬れれば、ここから抜け出せるんじゃないか……？」
　数億年後、時の牢獄を『斬った』彼は一億年のループから脱出した。
　これは剣術学院の落第剣士が極限の剣技で汚名を晴らし、世界にその名を轟かせる物語。
```

## tags

- node-novel
- R15
- syosetu
- ハイファンタジー
- ハイファンタジー〔ファンタジー〕
- ファンタジー
- 主人公最強（予定）
- 忍耐の化物
- 成り上がり
- 才能の無い落ちこぼれ
- 数十億年の鍛錬
- 残酷な描写あり
- 理性の化物
- 異世界
- 精神力の化物

# contribute

- hushuangshuai
- 风之恋韶华不再
- 百石尤莉叶
- MirroNight
- 

# options

## downloadOptions

- noFilePadend: true
- filePrefixMode: 1
- startIndex: 1

## syosetu

- txtdownload_id:
- series_id:
- novel_id: n1474fh

## textlayout

- allow_lf2: true

# link

- [narou.nar.jp](https://narou.nar.jp/search.php?text=n1474fh&novel=all&genre=all&new_genre=all&length=0&down=0&up=100) - 小説家になろう　更新情報検索
- [小説情報](https://ncode.syosetu.com/novelview/infotop/ncode/n1474fh/)
- [把一亿年按钮按个不停吧](https://tieba.baidu.com/f?kw=%E6%8A%8A%E4%B8%80%E4%BA%BF%E5%B9%B4%E6%8C%89%E9%92%AE%E6%8C%89%E4%B8%AA%E4%B8%8D%E5%81%9C&ie=utf-8 "把一亿年按钮按个不停")
- 百石尤莉叶 https://pan.baidu.com/s/15KuNz4yhyMv_z3L9ja8lyg kjiz
- https://tieba.baidu.com/p/6229206894
- 

